紅衫同胞表示對不起香港人

紅衫同胞表示對不起香港人，為中國人而羞恥，走進示威群眾內低頭慚悔，示威者表示諒解，更以示友好一起合照。

推

建議幫手足化一化妝